【 買樓易 】維也納益買家，唔洗5百萬，平到笑醒

維也納花園最新錄得2座中層H室成交，建築面積637平方呎，實用面積478平方呎，2房間隔，議價後以488萬元獲承接，建築呎價7661元，實用呎價10209元。

呎價7000幾

舊CBD 得搭地契

你好似打漏左幾隻葡萄牙字

維也納唔係CBD？？

騙徒證據 話創新高，其實低過2018
[突破 x 2036] 造價愈造愈高，東環2房戶，接連錄得逾7字頭成交

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

博大霧 以偏概全AA天性
Monaka開售1小時全沽清！呎價上劈穿28000蚊

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第四個 呃人廣告
紅山半島9700萬易手, 業主大賺8352萬

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第五 高尚住宅靠戲院
市區指標屋苑第4波即劈18%

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利申
追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢